請問有冇It大神可以救下我？

各位巴絲打，我部desktop 經常性出現三個問題：

1，突然出現藍屏
2，開機boot 唔起機（係開機windows 畫面不停打⭕️，然後係電腦運行狀態嘅黑屏）
3，開機成功開到，但一開software 就會lag 死

請問呢個情況下，咩硬件壞嘅可能性最大？
Display (新買，1660 super)
Ram (8G x 2)
CPU(i5-7500)
HD(500G)
底板（平價底板，Msi-H110)
我係正常開機情況下check 過，display,兩條ram都冇問題，但cpu 好似異常高（冇software 開緊下使用率29%）
板板or CPU 壞嘅可能性大？

推

可能喺板/HDD.
解決方法，換曬佢

hdd

IT人=電腦水電維修員

感謝bro,慳返啲冤枉錢，可以食好多碟叉燒

Thx!

No,係電腦顧問